有冇廣東話/粵語 Segmentation 工具

最近收集左一啲粵文/廣東話文, 想用電腦program 去做word segmentation
中文有jieba, 唔知有冇高手知道廣東話有咩word segmentation嘅工具呢?